佐真奴坐著輪椅都可以踢波真係好犀利

究竟佢架輪椅一場可以行幾多cm